export const quiz = {
  1: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'N1',
    totalQuestions: 5,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'අංක 1 සඳහා ලකුණ කුමක්ද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '1',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'අංක 5 සඳහා ලකුණ කුමක්ද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '5',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'අංක 3 සඳහා ලකුණ කුමක්ද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '3',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'අංක 2 සඳහා ලකුණ කුමක්ද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '2',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'අංක 4 සඳහා ලකුණ කුමක්ද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '4',
      },
    ],
  },
  2: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 5,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: '2+3 විසදන්න',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '5',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: '7-4  විසදන්න',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '3',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: '2*2 විසදන්න',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '4',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 04',
        question: '6/2 විසදන්න',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '3',
      }
    ],
  }, 
  11: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 5,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: "මෙම සංඛ්යා රටාවේ ඊලගට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 1, 3, ____, 7, 9",
        choices: ['1', '3', '2', '9', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '5',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'මෙම සංඛ්යා රටාවේ ඊලගට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 10, 8, 6, 4, ____',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '2',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'මෙම සංඛ්යා රටාවේ ඊලගට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 0, 3, 6, ____',
        choices: ['1', '3', '2', '9', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '9',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 04',
        question: 'මෙම සංඛ්යා රටාවේ හිස්තැනට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 9, ____, 3, 0',
        choices: ['1', '3', '6', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '6',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 05',
        question: 'මෙම සංඛ්යා රටාවේ හිස්තැනට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 1, ____ , 7, 10',
        choices: ['1', '3', '6', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '4',
      }
    ],
  }, 
  12: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 5,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: "මෙම සංඛ්යා රටාවේ ඊලගට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 1, 2, 4, ____",
        choices: ['1', '3', '8', '9', '7'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '7',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'මෙම සංඛ්යා රටාවේ ඊලගට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 10, 9, 7, ____',
        choices: ['1', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '6',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'මෙම සංඛ්යා රටාවේ ඊලගට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 1, 5, 7, ____',
        choices: ['1', '3', '8', '9', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '8',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 04',
        question: 'මෙම සංඛ්යා රටාවේ හිස්තැනට පැමිනිය යුතු සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න. 9, ____, 6, 3',
        choices: ['1', '3', '6', '8', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '8',
      }
    ],
  }, 
  21: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 5,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: "රතු වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න",
        choices: ['red', '3', '8', '9', '7'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'red',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'නිල් වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න',
        choices: ['blue', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'blue',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'කොල වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න',
        choices: ['green', '3', '8', '9', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'green',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 04',
        question: 'තැඹිලි වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න',
        choices: ['orange', '3', '6', '8', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'orange',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 05',
        question: 'කලු වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න',
        choices: ['black', '3', '6', '8', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'black',
      }
    ],
  }, 
  22: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 2,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: "නිල් වර්ණය සහ කහ වර්ණය මිශ්‍ර කිරිමෙන් ලැබෙන වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කර පෙන්වන්න",
        choices: ['green', '3', '8', '9', '7'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'green',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'රතු වර්ණය සහ කහ වර්ණය මිශ්‍ර කිරිමෙන් ලැබෙන වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් පෙන්වන්න',
        choices: ['orange', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'orange',
      }
    ],
  }, 
  23: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 5,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: "තැඹිලි වර්ණය සැදීමට කහ වර්ණය සමග මිශ්‍ර කරනු ලබන්නෙ වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කර පෙන්වන්න",
        choices: ['red', '3', '8', '9', '7'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'red',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'කොල වර්ණය සැදීමට කහ වර්ණය සමග මිශ්‍ර කරනු ලබන්නෙ වර්ණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කර පෙන්වන්න',
        choices: ['blue', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'blue',
      }
    ],
  }, 
  31: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 4,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: "රුපියල් පහේ කාසිය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න",
        choices: ['2', '3', '5', '9', '7'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '5',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'රුපියලේ කාසිය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න.',
        choices: ['1', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '1',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'රුපියල් දහයේ කාසිය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න.',
        choices: ['10', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '10',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 04',
        question: 'රුපියල් දෙකේ කාසිය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න.',
        choices: ['1', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '2',
      }
    ],
  }, 
  32: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 4,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: "රුපියල් විස්ස සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න",
        choices: ['20', '3', '5', '9', '7'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '20',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'රුපියල් සියය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න',
        choices: ['100', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '100',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'රුපියල් පන්සියය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න',
        choices: ['500', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '500',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 04',
        question: 'රුපියල් පනහ සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන ආකාරය පෙන්වන්න',
        choices: ['50', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '50',
      }
    ],
  }, 
  33: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Mo1',
    totalQuestions: 5,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: "රුපියල් 150ක භාණ්ඩයක් මිලදී ගෙන රුපියල් 200ක් දුන් විට ඉතිරි කොපමණද ?",
        choices: ['50', '3', '5', '9', '7'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '50',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'පියල් ලග රුපියල් 50ක් ඇත. කමල් ලග රුපියල් 50ක් ඇත. දෙදෙනා ලගම ඇති මුදල කීයද?',
        choices: ['100', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '100',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'රුපියල් පහේ ටොෆි දෙකක් මිලදී ගැනීමට කොපමණ මුදලක් අවශ්‍ය වේද?',
        choices: ['10', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '10',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 04',
        question: 'රුපියල් 80ක බිස්කට් පැකට්ටුවක් මිලදී ගත් අයෙකු රුපියල් සියයක් දුන් විට ඉතිරි මුදල කොපමණද?',
        choices: ['20', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '20',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 05',
        question: 'රුපියල් දෙක බැගින් ටොෆි 5ක් ගත් විට ගෙවිය යුතු මුලු මුදල කීයද?',
        choices: ['10', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '10',
      }
    ],
  },
  51: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Ss1',
    totalQuestions: 3,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'අමල් ලග දොඩම් ගෙඩි 5ක් ඇත.එම දොඩම් ගොඩට තවත් දොඩම් ගෙඩි 2ක් එකතු කල.දැන් අමල් ලග තිබෙන මුලු දොඩම් ගණන කීයද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '7'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '7',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'වට්ටියක අමු අඹ ගෙඩි 2ක් සහ ඉදුණු අඹ ගෙඩි 3ක් ඇත.එහි ඇති මුළු අඹ ගෙඩි ගණන කීයද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '5',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'එක අත්තක මල් 4ක් සහ තවත් අත්තක මල් 2කි.අතු දෙකෙහිම මුළු මල් කීයද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '6'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '6',
      }
    ],
  },
  52: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Ss1',
    totalQuestions: 3,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'සාමා ළග රඹුටන් 8ක් තිබුණි. ඇය 3ක් නංගිට දුන්නා ය. සාමා ළග ඉතුරු වූ රඹුටන් ගණන කීයද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '5',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'කමල් ලග රතු සහ නිල් පෑන් 6ක් තිබේ. රතු පෑන් ගණන 4ක් වේ නම් නිල් පෑන් ගණන කීයද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '2',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'පන්තියක සිටින සිසුන් ගණන 7 කි. අද පැමිණ ඇත්තේ 4කි.නොපැමිණි සිසුන් ගණන කීයද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '6'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '3',
      }
    ],
  },
  53: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Ss1',
    totalQuestions: 3,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'පෙට්ටියක මකන කෑලි 2 බැගින් ඇත. එවැනි පෙට්ටි 4ක ඇති මකන කෑලි ගණන කීයද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '8'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '8',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'ගයාන් එක් පාර්සලයකට පොත් 2 බැගින් දැමුවේය. එවැනි පාර්සල් 3ක ඇති පොත් ගණන කීයද?',
        choices: ['1', '3', '2', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '6',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'පෝච්චියක මිරිස් පැළ 3 බගින් සිටුවිය යුතුය.පෝච්චි 3ක සිටුවීමට අවශ්‍ය මිරිස් පැළ ගණන කීයද?',
        choices: ['1', '3', '9', '4', '6'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '9',
      }
    ],
  },
  54: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Ss1',
    totalQuestions: 3,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'වෙරළු ගෙඩි 9ක් ඇත.වෙරළු ගෙඩි 3 බැගින් ලමයි කී දෙනකුට බෙදිය හැකිද?',
        choices: ['1', '3', '2', '4', '8'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '3',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 02',
        question: 'රඹුටන් ගෙඩි 8ක් ඇත.එක් අයෙකුට 2 බැගින් ලමයි කී දෙනකුට බෙදිය හැකිද ?',
        choices: ['1', '3', '4', '6', '5'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '4',
      },
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 03',
        question: 'සමන්මලී ලග වළලු 4ක් තිබේ.ඒවා ෆාතිමා සමග සමානව බෙදා ගත් විට එක් අයකුට කීයක් ලැබේද?',
        choices: ['2', '3', '9', '4', '6'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: '2',
      }
    ],
  },
  41: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Ss1',
    totalQuestions: 1,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'ත්‍රිකෝණය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන්න',
        choices: ['triangle', 'star', 'cylinder', 'rectangle'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'triangle',
      }
    ],
  },
  42: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Ss1',
    totalQuestions: 1,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'තරුව සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන්න',
        choices: ['triangle', 'star', 'cylinder', 'rectangle'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'star',
      }
    ],
  },
  43: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Ss1',
    totalQuestions: 1,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'සිලින්ඩරය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන්න',
        choices: ['triangle', 'star', 'cylinder', 'rectangle'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'cylinder',
      }
    ],
  },
  44: {
    topic: 'Javascript',
    level: 'Ss1',
    totalQuestions: 1,
    perQuestionScore: 5,
    questions: [
      {
        topic: 'ප්‍රශ්නය 01',
        question: 'සෘජුකෝණාස්‍රය සංඥා භාෂාවෙන් නිරූපණය කරන්න',
        choices: ['triangle', 'star', 'cylinder', 'rectangle'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'rectangle',
      }
    ],
  }

}